CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-15

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

（突發） CCTVB冼志，在旺角山東街街訪 (2:10)

不過依家應該走左喇